美國Hip Hop人罵爆《中國新說唱》「吳亦凡唱唔到先用autotune！」

《中國新說唱》在播出之後就收到很多的爭議，尤其是吳亦凡的實力，部分網友認為不行，但也有部分網友認為「Skr，Skr」。最近YouTube上載一段片段，是由幾個熟悉Hip Hop 的美國人對《中國新說唱》裏面的表演評價，他們瘋狂吐槽那些表演，甚至大踩吳亦凡。
1.Autotone
一開始吳亦凡就是用Autotone 來唱歌，雖然Flow 是可以的，但是和其他歌聽起來是一樣的。美國人們一同表示不喜歡Autotone，「如果你唱不到就不要唱，或者用你真實的聲音；唱歌不太行的人就使勁用autotone來掩蓋。」
2.你不是主角
吳亦凡一開始一直都是自己一個在唱，而唱了一段非常長時間，美國人都感到不滿，覺得不好聽，希望戰隊裏面的其他選手可以出來唱：「你又不是主角，選手們才是主角，你在幹嘛呢？」這首歌就像是吳亦凡在唱，然後又兩個路人，凸顯不到選手。
3.選手比導師更厲害
當吳亦凡唱完，輪到Blow Fever，那吾克熱出來時，他們才嶄露出笑容，不吝嗇他們的稱讚。「怎麼選手比導師還厲害，他一開口就high 爆了。」

skr

呢條友細個嗰陣打開籃球，移民去加拿大又話測骨齡唔夠高，唔做職業。臨到18歲話自己大個都要諗吓點樣幫補家計，參加SM Audition做練習生幫補家計？

好喇，到終於捱到出道，做韓國偶像又唔好好做，嫌地位低，同佢想像中嘅大明星好唔同，跳唱rap呢啲實力都一般，唯有靠佢嘅身高、加拿大支那人身份、英文同SM幫佢塑造嘅樣同人設。

到咁上下又話心肌炎，又話點樣刻薄，就解約要返佢祖國支那拍戲，返到嚟無好好鑽研演技，周星馳都當面問佢：你唔覺得自己靚仔？咁你覺得點解我會搵你拍戲？

無啦啦支那有Hip Hop又關佢事。咁你做rapper就好好做囉，但又靠autotone。

呢條友完全係柒嘅代名詞，做諧星就最撚啱

你看這麵條又長又寬
就像這個碗它又大又圓

係exo個陣都自大開
唔係點會俾人恰到退隊

先唔講吳亦凡 唔係想幫佢
但係Auto tune係一種好common表演方式..
你試下叫lil vert uzi, post malone, migos唔用auto tune 唱live
之前savage21唱rock star live冇開..差到

你講個班都係垃圾

狗爺

垃圾同垃圾比啱㗎啦

唔係Rap，但係掂嘅話，唔用autotune都係掂

先澄清一樣嘢，前隊友無恰過佢，佢未走之前都受前隊友歡迎架。歌詞分配同隊形就無得好講係公司安排。

佢嗰陣走係因為徐靜蕾想開戲畀佢，但拍嘅時間推正EXO第一次世巡，唔會有時間被佢拍戲，就幫佢推咗。徐靜蕾講明無佢套戲就唔開，又可以幫佢搭到路去支那，佢搵到靠山就同SM解約